// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [{
  numb: 1,
  question: "Rumus luas lingkaran jika diketahui jari jari adalah ...",
  answer: "L = π × r²",
  options: [
    "L = π × r",
    "L = π × r²",
    "L = 1/2 × π × r²",
    "K = 2 × Л x r"
  ]
},
  {
    numb: 2,
    question: "Rumus luas lingkaran jika diketahui diamater adalah ...",
    answer: "L = 1/4 × π × D²",
    options: [
      "L = 1/4 × π × D²",
      "L = 1/2 × π × D²",
      "L = 1/4 × π × D",
      "L = 1/2 × π × D"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Diketahui sebuah lingkaran memiliki diameter 28 cm. Berapakah luas lingkaran tersebut?",
    answer: "616 cm²",
    options: [
      "610 cm²",
      "616 cm²",
      "619 cm²",
      "621 cm²"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Sebuah roda sepeda yang berbentuk lingkaran memiliki diameter sebesar 14 cm. Maka luas roda tersebut adalah ?",
    answer: "154 cm²",
    options: [
      "154 cm²",
      "512 cm²",
      "654 cm²",
      "616 cm²"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Tentukan diameter lingkaran jika diketahui jari-jari 4 cm ?",
    answer: "8 cm",
    options: [
      "2 cm",
      "4 cm",
      "6 cm",
      "8 cm"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Sebuah meja yg berbentuk lingkaran memiliki diameter 1,4 meter . Di atas meja tersebut akan dipasang kaca sesuai dengan luas meja tersebut. Tentukan luas kaca yg diperlukan ?",
    answer: "1,54 cm",
    options: [
      "1,54 cm",
      "3,08 cm",
      "6,16 cm",
      "12,32 cm"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Sebuah lingkaran memiliki luas 154 cm2. Berapa jari-jari lingkaran tersebut?",
    answer: "7 cm",
    options: [
      "6 cm",
      "7 cm",
      "8 cm",
      "9 cm"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Keliling dari sebuah lingkaran adalah 314 cm. Hitunglah diameter lingkaran tersebut!",
    answer: "100 cm",
    options: [
      "25 cm",
      "50 cm",
      "75 cm",
      "100 cm"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Sebuah taman berbentuk lingkaran dengan panjang diameternya 10 meter. Tentukan luas lingkaran!",
    answer: "78,5 cm²",
    options: [
      "72,2 cm²",
      "78,5 cm²",
      "81,1 cm²",
      "90,8 cm²"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Keliling lingkaran 132 cm, berapakah luas lingkaran tersebut?",
    answer: "1.386 cm²",
    options: [
      "1.386 cm²",
      "1.486 cm²",
      "1.586 cm²",
      "1.686 cm²"
    ]
  },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];